近代nba五大神枱級教練

禪師
史龍
pop爺
湯贊奴域
Don Nelson

不服來電

如果計2010年代
我諗rick carlisle erik spoelstra同pop可以代表嘅

Tyronn lue

LeGM

無我同Rick Adelman份

Mike Brown

Lue仔至少波波級數

Mark Jackson
不服來電

Lbj

doc rivers?

Walton

冇 luke 已唔洗討論

禾助教

steve kerr先都未到佢啦下嘛

rondo

史隆教練rip